可以練日文既輕小說或者漫畫

大家有冇啲易啲睇或者適合日文新手既輕小說或者漫畫推薦？

六花の勇者
個人覺得都算淺
又唔算悶

ちびまるこ

與其搵簡單既
不如搵你有興趣果D
會比較快入腦

不起眼女主角既輕小說 D漢字會唔會有埋注音架?

有
基本上輕小說都會有注音
雖然唔會全部漢字都有

用kindle睇好過啦

其中一個唔鐘意睇輕小說原因就係翻譯小說係冇左種神韻
又唔識日文睇原作

新手睇多啦A夢啦

可以練到好多日文

會唔會好難明 諗住買返第一卷黎試下睇下

電子小說
開住VNR睇，聽聞學得好快

不起眼果D基本上都係現代日常日語
難極有譜啦
你想買黎支持正版緊係好
不過老實你唔sure難唔難明
都可以自己上網搵第一卷試睇下先既
應該好易搵到啦

咁啱我依家睇緊動畫，都幾鐘意，咁我就揀依本

想問有冇繁體字既輕小說網？

自膠，唔記得咗係想學日文,邊個網睇到日文？我剩係搵到中文網

以前輕國有日文生肉小說
依家無左
搞到我都無睇生肉小說好耐
唔知去邊度搵

生肉通常down落黎睇
nyaa果D應該有

Nyaa之前又話死左

好似耶穌咁復活了

境界線上的地平線, 字典

新手就クレヨンしんちゃん ケロロ
輕小說，好多專用/科幻名詞，同太多口語，睇秒5、君の名は嗰啲仲好

唔好講笑,我真係有買
但睇設定睇到傻